消息指油麻地起火單位為尼泊爾餐廳 事發時正開生日會

油麻地廣東道560號晚上有唐樓起火，造成17人死傷，當中4男3女死亡，7人危殆，1人嚴重。消防正在調查起火原因。

現場消息指，起火樓宇樓高4層，屬商住唐樓，起火單位為1樓的尼泊爾餐廳，其中一個傷者的兒子當時正開生日派對。

據初步了解，傷者表示在起火單位門前見到有燃燒的蠟燭放在地上，並可能燒著旁邊的隔音板而引起大火。傷者表示有9名親戚，當時一同在餐廳內開生日會。

限聚令

RIP

生日變忌日

頂 入嚟就係想講呢句

7人危殆

同住嘅一向豁免

不能同年同月生，但可同年同月同日死

好慘
不過點解唔係夜晚訓著，都走唔切？

一家人

無消防意識

可能見著晒火仲鳩下鳩下筆水救火

可能冇乜通道走,火一起又起得好快,呢D地方都係好逼好窄,去過類似既南亞餐廳都係咁

蝻亞賤種害死人

蝻冇一個是無辜的

免費剃鬚正

蝻

真

返你既口德村啦

南亞人喺香港強姦偷野黑底慣犯，根本應該送上大灣區同大陸人同場鬥仆街
香港人咁善良點夠玩

冇錯 成班虛偽賤種 日日強姦打劫蝦蝦霸霸都話係蝻亞手畜
前幾年最癲個陣每個禮拜幾單港女畀蝻強姦真係慘
依家派下水扮黃就叫手畜